日日都930上堂 係咪想逼死我呀屌你老母？？？？？？？

走堂啦

日日八半

屌 我都係

咁仲唔訓

比返個位人啦

退學啦

8點半呀我